今日去MOS BURGER一入門口就

話說今日我去MOS BURGER一入門口個職員就同我講仆街你好！

証明你個人幾撚仆街🤣

跟住我發現佢對個個人都係咁講